想買部拍片機, 有無推介?

我本身用M3
拍片多, 間唔時都會影下相
見M50依家特價, 入唔入手好
求意見

利申: 有畢直, 但係唔想買大機

M50算啦 有錢買M50不如買M6
你上網睇下M50幾多缺點先
睇完你一定唔想買

M6我都有諗過的
但係見好多youtuber都推
依家又特價
1516緊

垃圾機唔好買

tutuber 算把啦

Utube8

Fuji X-H1

blackmagic cinema camera pocket

呢個好似勁得制

好廢 新一代未知 但上一代問題多多
建議你買red

拍片可以考慮吓Sony Rx 100

Red 仲貴喎

Red 不如 arri Alexa mini

Alexa mini 好重 佢要細機

youtuber哥哥講野一定可信

請人揸咪ok

A6500 要唔要考慮下

我都推介樓主 6k read out 4k
我自己都用a6300 同樣效果 樓主可以睇吓我啲片參考

嘩
爬下料先

A6300有4K有1080 Slo-mo其實真係好夠用
加個Gimbal/Steadicam就好好多 唔驚Stabilization嘅問題

btw認真你最新條片啲Transition同調色都靚咗好多 已Sub

用6500成個袋都係電
帶出去拍下野影下相起碼4舊電
有時仲要帶埋尿袋
不過spec真係好撚強大

用6500不如加多少少上ff a7ii
6500同a7ii個價相差無幾

如果拍youtube片就冇乜所謂啦
認真少少嘅可以考慮gh5同a7iii

A7ii
A6500 4k 120fps 輕巧 對焦快 反應快 屌打a7ii
Sensor大 拍片感覺不大影響
係就A7iii 又快又多電

點解要衝出黎柒
人地講緊拍片機又話不如上a7ii
你講a7iii 都算 a7ii廢過a6500咁多
a7ii 無1080p 120fps 、無slog3、無6k壓4k、無4k、無得一邊充電一邊拍片、無Super 35、自動對焦廢過a6500好多
以拍片黎講已經差緊十幾皮